屌你老母12點喇，大交合你掛定唔撚掛8號架！人地啲野點安排呀你老味！

掛就掛，唔掛就唔掛，屌你老母咩係或者掛！
人人都坐係到等比你點呀！
唔撚使安排啲野架！
一係講明幾點掛，一係咪撚掛！
依家咁想點撚樣呀！

我彈出彈入呀你咬我食呀?
彈出彈入呀打我丫笨

咪話咗2點前會掛

咪講咗

【八號預警】天文台會在7月31日14:00或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

盲撚

更多人好得閒, 想了解下尋日凌晨煙花事件

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

或或或或
或你老母！

我想問你地公司係點？
On9公司掛左先有得走 送死

阿小姐
咁咪即係2點前會掛
落嚟香港第一次見識天文台打風用語?
而家講到明2點前你咪安排, 想點

或以前呀傻閪

2點掛 咁股市點算

係講明左就可以叫同事即走

預警就走得

又黎全世界2點一齊逼

算，叫啲同事即撇

咩公司唔可以早走呀

我公司清左場啦

下 我嗰間都唔得喎

咪話2點前掛囉 你仲想人點姐

13:40 掛

預警要安排放工啦

8號波前2個鐘可以走係指引，當然跟到一定跟！
大家打份工，個個好似大交合咁嘆住冷氣指點江山咩屌

大公司已經放緊人收工

應該12點半啦 無理由開一開市又停

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

出po前check左天文台個網頁先啦

其實呢個係警告黎架嘛
做咩唔可以提早掛
下下要等到風力yyy 降雨量xxx
咁就唔撚係警告
係實時報導啦

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

2點前

做緊大公司都未撚放人

小學畢業未

放緊工呀

Push

2點前囉屌你老母
仲未安排到？

8.5 約定你！
請響應全民黑衫

2點或以前掛喎
唔係或會掛

不過即係2點掛

留名1340掛

公司不嬲岸鳩，要講明幾點先開始計。
算，唔撚理，已叫伙記走先

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

算啦，第一日識天文台咩，佢係咁架啦。

而家咪警告咗你兩點會開始大風，要走好走

國泰人，全世界12點走

多唔多公司要掛8號先走得？

有fd公司係咁

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

中文拎u

放左工超過半個鐘啦啵

2:00前=1:40

在雨中漫步 藍色街燈漸露
相對望 無聲緊擁抱著
為了找往日 尋溫馨的往日 消失了

間間公司唔同，btw, 已叫同事走左先

pre 8 都唔敢早走 仲話罷工

12點都放lunch啦
咪走囉

理撚得佢已收工

今朝10點搭緊車返工個時已經叫我地唔使返

良心企業

我都係 經理話最遲點半走
利申：住元朗 係中環番工

快撚啲掛啦 仲未收得工呀屌你老母大交合

連就掛八號都唔識自己走，仲要等公司批准？奴性有冇咁重呀

一掛就全世界塞爆交通 緊係話幾點前掛 比d buffer人分批走

工已收

掛未

就返到

仆街天文台

“或會”同”或會前”前都唔識分？
你公司冇lunch time 死港奴

你當個個都坐office咩

不嬲pre8都走啦

工已收, 理撚佢

衰撚得過我工程公司要等到真係掛左8號先準走，痴撚線

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

係